唯唯:玻璃某個位等別容易碎裂

Source: 某不知名網民

唔好推，由佢沉啦

我地欠左唯唯好多了

唔好再推啦 唯唯已經付出好多 要休息下啦

咪推啦

佢真係付出咗好多

佢個樣好殘 應該好累

四隻角位最易碎。

唔好拉唯唯😞

支持未有真普選之前，民憤未平息之前，不要維修立法會，修復了又可能再爛，到時又有人可以開數，只作基本修飾就可以。

又篤灰

玻璃心個位置特別容易破裂

唯唯記住唔好講嘢啊

我愛唯唯，我愛競fight

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢真係行得好前

大家唔好推

見到唯唯都會覺得冇咁攰

香港人欠唯唯既實在太多

愛唯

人民英雄

又係呢條仆街！始作俑者，教唆一班年青人，我絕對卑視這個人！

唔好推！唯唯唔好有事

我無嘢講！

義士

感激一直走在最前線

唉, DEL POST 啦, 唔好害左唯唯義士, 聽講佢果晚有現場教路

屌你老母遮樣啦

連仔求下你del post呀

唯唯：我無野講

唯唯

佢憔悴咗好多一定係太辛苦

Fight fight

但我睇新聞見係日頭發生ga wor

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

真心好多謝唯唯，當初佢咁公然表示親中撐政府，原來係做臥底，深入藍絲陣營 我哋怪錯你啦，多謝你，民主之父

佢無講錯
真係有weak point

做節目都要暗中撐大家

宜家佢擺明撚返我地轉頭
睇住個po黎笑

唔好再repost佢嘅言論

有勇有謀

仲推

好彩香港仲有唯唯

人地都戴晒頭盔話聽返黎 你地咪推啦diu

見義勇為梁烈唯
人性光輝梁競輝

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講

唯唯真係行得太前

大家唔好再推喇唯唯為左香港已經豁左出去

唔好推呀

唔好呀！

唔好推

仲以為佢講玻璃心好易碎

龜頭bob

屌你地班友仲係度篤灰，分化

成日擺人上枱,你哋對得住佢咩？仲推？？？

完全唯唯咁勇武
諗番睇直播果時，有人身型同唯唯好似，
會唔會係佢黎?

成班藍絲貓哭老鼠 係到推post

講咗幾多次唔好篤灰

唔好再推啦
我冇嘢講

X2

多謝唯唯

［突發有相］嗰日影到班學生無帶口罩，警署門口圍住隻警犬 狗咁撚

唔好推啦 比佢休息一下啦 我地欠佢好多

唔好推 保護唯唯

個樣攰到 為香港做左好多野

佢好攰咁，respect

Push

真香港人

大陸人都差唔多 勁易爆

係咪唯唯推走白頭佬架
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推

唔好推啦
唔好再篤唯唯出嚟
佢真係付出得夠多格啦

香港之子

俾唯唯避下風頭先啦

唯唯～～～～～～～～～～

唔係中心位咩

想爭pakho 玻璃界kol地位

好擔心佢，比佢休息下啦

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

衝激自白？

唔好督灰

夠喇大家
保護唯唯啦

唉。。。嗰晚立會直播佢衝入去嗰吓爭啲甩咗個罩落嚟

又話三不嘅！唔好再篤灰

篤乜lun灰

夠啦！

貼上支那網啦

TVB好睇

全靠唯唯做軍師咋

TVB鼓吹暴力

我記得現場既人就係諗起唯唯講過先識得點樣爆入去

咪推啦你老尾

咪推啦 唯唯

[member]唔好篤灰啦仆街[member]
唔係唯唯呀

果日見第一個拉住架攻城車過黎仲比人話鬼

唯唯！

果日係立會見到佢 個心好痛
多謝唯萎

香港唔配有唯唯

你地真係唔好再推喇... 你地咁樣點對得住唯唯

教唆

咪再搞唯唯啦

我地要保護義士
佢唔會想出名
低調d!

唔好再篤灰啦

老阿認同